{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034842",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/jejureuldamda.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "Contain Jeju-Darangswi"
    },
    "text": "Contain Jeju-Darangswiは済州に位置する宿で、無料Wi-Fiとエアコンなど様々な施設を提供しています。 ビジャリムから約6.2km、城山日出峰から約14km、ベンディ窟から約18km離れているため、自然と遠く離れている静かな宿です。 共用キッチンとフラットテレビが備えられており、宿泊をより快適に楽しむことができます。 朝食にはアジア式やベジタリアンメニューを楽しむことができ、国立済州博物館や済州港国際旅客ターミナルなどの名所も近くに位置しています。 また、済州国際空港から約40km離れており、Contain Jeju-Darangswiは済州の中心部から約29km離れています。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "Contain Jeju-Darangswiはどこに位置していますか？",
            "answer": "Contain Jeju-Darangswiは済州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Contain Jeju-Darangswiはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "Contain Jeju-Darangswiは無料Wi-Fiとエアコンなど様々な施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ビジャリムからContain Jeju-Darangswiまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ビジャリムからContain Jeju-Darangswiまでの距離は約6.2kmです。"
        },
        {
            "question": "Contain Jeju-Darangswiから城山日出峰までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "Contain Jeju-Darangswiから城山日出峰までの距離は約14kmです。"
        },
        {
            "question": "Contain Jeju-Darangswiからベンディ窟までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "Contain Jeju-Darangswiからベンディ窟までの距離は約18kmです。"
        },
        {
            "question": "Contain Jeju-Darangswiは自然と遠く離れた静かな宿ですか？",
            "answer": "はい、Contain Jeju-Darangswiは自然と遠く離れた静かな宿です。"
        },
        {
            "question": "Contain Jeju-Darangswiには共用キッチンとフラットテレビが備えられていますか？",
            "answer": "はい、Contain Jeju-Darangswiには共用キッチンとフラットテレビが備えられています。"
        },
        {
            "question": "Contain Jeju-Darangswiで利用可能な朝食の種類は何ですか？",
            "answer": "Contain Jeju-Darangswiで利用可能な朝食にはアジア式やベジタリアンメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "Contain Jeju-Darangswiの近くにはどのような名所がありますか？",
            "answer": "Contain Jeju-Darangswiの近くには国立済州博物館や済州港国際旅客ターミナルなどの名所があります。"
        },
        {
            "question": "Contain Jeju-Darangswiは済州国際空港からどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "Contain Jeju-Darangswiは済州国際空港から約40km離れています。"
        },
        {
            "question": "Contain Jeju-Darangswiは済州の中心部からどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "Contain Jeju-Darangswiは済州の中心部から約29km離れています。"
        },
        {
            "question": "Contain Jeju-Darangswiのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "Contain Jeju-Darangswiのチェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "Contain Jeju-Darangswiのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "Contain Jeju-Darangswiのチェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 248,
        "QA": 825
    }
}